議事規則好大鑊,聖誕冇快樂!

有冇手足都有去

殘體

你獲得0.50元

石丸應該有去?

收皮啦撚樣

用海鷗啦你，用乜撚sony ，漢汗走狗

條sony五毛講得岩。
死中囯暴政覇權侵略香港
中囯人滾出香港

btw，sony五毛再獲得0.50元。

影得幾好

5毛貓其實有冇回應過點解要用外國牌子相機唔用國貨

佢係用國貨
佢用支那宗主國日本嘅牌子：索尼

去同梁宗耀講啦

樓主是個岸鳩鳩

留名

支持貓ching

Sony有本事就滾唔好靠奶鳩我地中国人鞋底生存
有本事就滾唔好靠奶鳩我地Sony鞋底生存

其實咩撚嘢叫「中國人」！

由北方人統治中源！
講胡語（契丹話）！
寫殘體字（土匪黨殘出來的）！
毀滅中原漢族人文化為首土匪黨！

這些人就是「中國人」！

自古以來！
中原都是以漢族為主居住地！
幾千年以來，來自北契丹狗，滿洲狗，蒙古狗，長期入侵，搶略我們中原土地！
我們漢族人居住在中原，使用我們漢族人水資源，關你中國人及漢奸撚事！

五毛唔敢推！

呢班人嚇到強仔驚住咁辭職